泛民今日出核彈...

戴耀庭保釋...
唔係仲信佢啊？

你坐緊都罷工，你得唔得

佢有佢做
唔通戴耀廷講一句五收其一 大家散水 你會散咩

仲有咩人會理呢條傻鳩。。

今時今日佢出嚟擺大台就真係蠢過隻豬喇